###################
O que é Seeds Tech
###################

O Seeds Tech é um site voltado para divulgação do time de desenvolvimento de sistemas
responsável pelo mesmo. Para o desenvolvimento deste sistema está sendo utilizado o framework
CodeIgniter 3.1.4.

###################
Time Seeds Tech
###################

1. Erverson Bruno  
2. Fernando Macedo
3. Helder dos Santos
4. Herondina Ferreira 
5. Lucas Xenofonte
6. Masyaf Saihttam